大家流完鼻水未？

手震發冷咗幾日，今晚好番晒喇

而家個腦好精神，準備執錢